{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153479?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 문스스테이독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 ただし、チェックインとチェックアウト時間には予約のお知らせがあります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の入室も絶対不可であり、このような理由による払い戻しも不可能です。 また、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することもあります。 このような場合は、先に決済された予約が優先権を持ちます。 また、客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、21時以降の予約の件は100%確定の予約を保障しません。 駐車可能なスペースも用意されています。 ペンション内ではIPTV/WiFiが利用でき、屋外バーベキュー場や売店/コンビニもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の入室も絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室や未成年者の入室が禁止されている理由は何ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の入室も絶対不可です。このような理由による払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルする場合は払い戻しができますか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車可能なスペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTV/WiFiが利用でき、屋外バーベキュー場や売店/コンビニもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 530
    }
}